香港仲係唔係香港。。

今日同兩個同學去買m記食 等緊餐個陣唔知講開啲乜 佢地就開始鼓吹支那 話覺得大陸幾好 啲嘢又好食又多嘢挽 我都冇乜岀聲 唔知答乜好 拎餐個陣買左兩包泰式辣醬 走個陣我話 唔記得泰式辣醬依加要1蚊添 原本仲諗住罷食m記 跟住佢地個樣好驚訝 佢地完全唔知依加泰式辣醬要比比錢買 我問 你地冇睇Facebook 咩？ 佢地話唔睇 咁Instagram 呢？佢地話好小用 咁連登呢？佢地話冇 跟住佢地話依加電話差唔多全部都係大陸app 仲係到講抖音真係好好用 好多嘢睇
其實。。香港死期仲洗唔洗等到2035年

唔係而家變咗大灣匿啦

啲嘢又好食又多嘢挽

唔洗2036 由你開post嗰下香港已經死咗

同佢地絕交啦

有咩問題 讀岀黎岩音

分左同組

岩字都唔啱音

比同畀 都唔識分

咁打殘體字有咩問題 岩音

好啦 咁我以後打玩啦

挽你老母

老實講 10年後可能普遍得返30歲樓上講廣東話